出發去集會，帶唔帶裝好？

帶啦，可能夜晚會開game
帶你老母，今日和理非呀

除非你可以開仙人模式啦，如果唔係都係着返裝保護好自己好啲。

周圍人連長遮都冇把
好似異類咁

食蛋係基本，一定要

帶裝係保護自己
而家出親街啲狗都瘋狗症發作
帶裝保護自己係基本啦
陣間比狗咬傷咗點算？

而家警察日頭都照開你波點可以唔帶

天水圍開緊

落街食個飯都會中棍既時代長期著裝好合理

手足帶gear
各區開始開波